[全民罷工] 明天8時正，逼爆中環地鐵站引夠人數上地面，黑衣為記

我要爆啦
中環==>金鐘==>灣仔==>.....港島以北
暫時靜坐會主
請推出手 食屎啦權力自由是爭取番嚟加

請用和理非靜坐做宣傳主題先

靜坐有咩用，直接火燒圍村啦

我要人呀

而家call得切？ 大家都好攰咁